CWS
ein Projekt von JaneDoe

CWS ist ein C-WirtschaftsSimulator, der zeigen soll, was als Schüler alles
mit der Programmiersprache C machbar ist.

Das Projekt ist im Moment noch in Enwicklung, es sind noch viele Bugs vorhanden!
Falls ein Bug eintdeckt wird, einfach ein Issue eröffnen,

-Ps